{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022175",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292623296/busan-daeyeondong-hotel-onna-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698485568782&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=602043&destination=%EB%B6%80%EC%82%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635975859217&latLong=35.179548%2C129.075651&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316244592&selectedRatePlan=385670503&expediaPropertyId=71613228&searchId=90f4376f-56eb-43a3-8915-4c13b51be73d",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 대연동 Hotel Onna"
    },
    "text": "釜山大淵洞 Hotel Onna (부산 대연동 Hotel Onna)\n釜山大淵洞に位置するHotel Onnaでは、広安里海水浴場や新世界センタムシティなどが10分以内に車で移動できる距離にあります。 当ホテルは無料でWiFiとセルフ駐車を提供しております。 ロッテ百貨店釜山本店とは5.5km、南浦洞通りとは8.3km離れています。 大淵駅までは徒歩3分、モッコル駅までは8分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも便利です。 , ホテルサイズ : 38室の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルOnnaはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルOnnaは釜山大淵洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルOnnaの周辺には広安里海水浴場や新世界センタムシティなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaではどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ホテルOnnaでは無料のWiFiとセルフ駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルOnnaのチェックイン時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルOnnaのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaはどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "ホテルOnnaは38室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaからロッテ百貨店釜山本店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルOnnaからロッテ百貨店釜山本店までの距離は5.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaから南浦洞通りまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルOnnaから南浦洞通りまでの距離は8.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaから大淵駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルOnnaから大淵駅までの距離は徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaからモッコル駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルOnnaからモッコル駅までの距離は8分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルOnnaでのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ホテルOnnaではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "ホテルOnnaでは共用エリアで無料のWiFiを利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaに駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルOnnaには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルOnnaでは喫煙することはできますか？",
            "answer": "ホテルOnnaでは指定の喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 630
    }
}